第一次帶仔女行Donki既父母，點同佢地解釋有塊簾紅噹噹果個區域

阿女：爸B/媽咪，點解果度紅卜卜，仲有塊簾遮住咁神秘既既，我地入去睇去囉

爸B：
媽咪：

裹面會有怪獸咬賓州

港媽：請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人玩具，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來Donki，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級玩具，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

果度會搞到啲男仔嘔曬白泡

係香港Donki行成人區算唔算 羞恥play

利申有次聽到個細路女講
“舅父呢到好靚呀，紅色架”然後沖左入去
佢舅父望一望即刻話“嗰度唔入得架”然後就拉左佢走

塊紅簾咁短
大人就遮唒 小朋友睇得好清楚

Donki:請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多閪客，
而沒人監管或移到堆填區，
本來我讓資金來香港，是嚴禁服務閪客，
以為就此沒問題。
怎知道資金來到這裡，遇到了那些超級閪客，
變得成本開始大增。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

呢度係告解室，有罪既人都會入呢度懺悔

入去真係會背負好大罪惡感

仲有賓州餵怪獸

同佢講，果到賣d大人既玩具，寫住要十八歲先入得

裡面會有隻杯型既怪獸咬JJ

爸：好呀，呀囡入去揀兩件玩具同你一齊玩

話係員工先入得？

咁咩係賓周呀daddy

直接講
有咩好瞞？支那人心態

拐子佬係入面....

唔怪得香港性教育咁落實，咪照直講囉

*落後

香港人係好保守架

上次見有個老豆帶住對小朋友一經過成人區就話
果度係衰野黎 我地唔入去
小朋友即刻大大聲話 咁入面果d係咪壞人
個老豆即刻尷尷尬尬咁拖住佢地走
痴痴地線
好似講到成人用具十惡不赦咁

個啲係壞咗嘅人